quiz_data = [
    {
        'question': 'Кто такая Кэрол?',
        'options': ['Любимая медсестра доктора Кокса, которая варит отличный кофе', 'Одно из женских имен, которыми доктор Кокс называет Джей Ди', 'Девушка уборщика'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Любимый спиртной напиток Джей Ди?',
        'options': ['Яблочный мартини', 'Виски', 'Пиво'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Как расшифровывается "С.Ж.К."?',
        'options': ['Синдром желчного Кокса', 'Скутеры для женатых корешей', 'Секси-жена коматозника'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Чем в семье Джей Ди принято сообщать о смерти близких?',
        'options': ['Анекдотом про ирландца и монашку', 'Шоколадным тортом', 'Букетом из чупа-чупсов'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'У Элиот в мобильном на быстром наборе под цифрой "1"...',
        'options': ['Кабинет эпиляции бровей', 'Джей Ди', 'Горячая линяя по борьбе с запорами'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Что Терк сделал ради Карлы?',
        'options': ['Выучил испанский', 'Удалил родинку над губой', 'Бросил балет'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Однажды в клинику поступил пациент, который страдал слабоумием и помнил только одно слово. Какое?',
        'options': ['Канделябр', 'Пикули', 'Индиго'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Как зовут девушку уборщика?',
        'options': ['Девушка', 'Гвен', 'Пенни'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Какой породы чучело пса Джей Ди и Терка?',
        'options': ['Овчарка', 'Пудель', 'Лабрадор'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Как называется клиника?',
        'options': ['"Святое сердце"', 'Просто "Клиника"', 'Окружная поликлиническая больница'],
        'correct_option': 0
    }
]
